奇境呀！今年看更連初一樣都無

話說今朝同兩老去拜年
今年一行入個大堂已經feel到同往年初一好唔同
居然要我地自己開門
入到去個看更仲坐係度
連講新年快樂都無企起身
兩老即刻禁𨋢上去親戚度拜年